惠康今日口罩返貨大部分被員工私吞

有70盒、一早去排、班店員話得30盒、果40盒去咗邊？

有咩問題？
你要買 員工唔使買？

內部認購好正常，佢再囉出黎高價賣就話仆街

cls ... 咁都好開po

一間鋪 返 20盒 - 36盒不等
職員親口講

有齊BFE , PFE, VFE , 30個獨立包裝日本野

咁嘅時勢，好正常

樓豬係傳說中嘅聖人？

咪吞咯，我睇你吞得幾多盒

建議樓主去惠康見工

員工番工冇得買 收工又賣哂 咁點算

要成立一手口罩售賣監管局

佢地都係人，一樣要用口罩，佢地有口罩開工咁我地先可以繼續有野買，物流業嘅都一樣，佢地都好重要

惠康咁仆街咩
員工開工要自備口罩？

你點知有70?

好正常姐

下，好正常

是但啦 物流業好慘

安基苑得15盒咋

內部有通告叫員工張貼響舖面、最後當然乜柒都唔貼

乜撚嘢呀你？扣起啲貨呀

有咩問題？

免費送到豬屋企就最好

人地一開鋪就自己俾錢買
點私呑呀

內部認購都係運返上大陸而已

你又入去做囉

員工可以買理解嘅
內部認購係咪都應有比例呢
如果真係70盒有40盒自己友買咗
即係超過一半
批批貨都可以咁嘅話
咁市場應該長期缺貨

如果係得第一批貨係咁ok嘅
下批就唔好喇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

［你今日簽咗未］聲援前線醫護人員罷工救港！

公開請人
你咪去見工再買口罩囉

老實講，supermarket收銀一日對咁多掃貨客，糧油雜貨咩都掃清做到死，多接觸人中招機率相對又高

咁都無得買黎保護自己慘過做condom
定要佢地罷埋工米都無得買

睇嚟樓主買唔到

人地日日企係到
係咪想無口罩中左招再傳比你

內部認購, 吹呀
你又入去做囉

樓主同咁似發爛渣d廢老藍絲

正常
我唔會怪佢地

樓主買唔到發爛渣？

似

呢啲低下工好難先有嘅福利

冇幾十盒，都係大約一個員工一兩盒。

係 應該買唔到 又係門口屌人老母個d人黎

正常，除非又高價賣翻出嚟

同咩咩演唱會一樣比人內部認購哂一樣

一間超市咁多員工，一人兩三盒就買晒，淨30盒開賣都好合理

比錢買叫私吞？

仲有剩算係咁啦

唔洗 公司有準備比員工

無得講
有D公司唔出聲係其實默許
員工唔健康點幫公司做野

對公司黎講賣比員工同街外人都係列收果份錢
只係差在有冇負社會責任

樓豬都幾仆街

推推

人地唔洗用咩
對咁多人咁危險

就算日日70盒都係長期缺貨

佢地唔買市場就唔會缺貨?

去屌你自己公司廢好過啦

美孚手足比人打到出腦漿

不可忘記黑警暴行

尋日見到的職員留左一車滴露仲要拎膠袋裝住一車係倉直接推出去俾錢
我已經影低左
今日會打去投訴

連膠袋金都冇俾

是旦啦 你嘈完 咪又係死死氣排隊

樓主係咪有份踢門嘅啊叔

有咩就屌個政府，林鄭正仆街
係政府搞到香港咁

邊間唔怕講

帶埋老豆老母係到買咪唔係私吞囉

我支持樓主
個個職員都係咁
咁佢地買晒啦
同政府有咩分別？
咁市場唔駛用？

所以我咪話第一批ok囉
佢日日咁買都ok

仲有
如果佢個量係少到只可以供應畀自己員工嘅
賣畀員工咪算囉
就咪撚同大衆講有貨啦

開鋪話賣米但冇米賣
因為店主自己唔夠食

全部惠康今日返貨？

人地都要開工都需要口罩

Agger

員工買完轉售就屌姐

佢地唔買
無口罩帶返工
跟住返工的時候中招
你去幫襯的時候傳染埋比你
點睇?

好撚過黃牛啦無同你炒賣

吹咩

55盒被人食咗

內部要自己用呀

唔係全部

應該賣哂俾樓主先岩

咁睇佢有冇機制去管班員工
好似賣iphone
員工都有每月quota啦

但睇佢哋畀人話有通告都唔貼呢點呢。。

怪你自己唔係惠康做

人地唔洗用咩？陣間人地出街/返工唔帶又屌鳩你

死廢老咁嘅口吻

政府都私吞

走後門成為常態、同埋覺得無嘢既時候
香港同大劣有咩分別？

係咪理的口罩？

員工福利

屈臣氏無得內部買仲要比你班賤人鬧

你點知佢出左門口係咪炒？
佢買左6-7支 1.幾公升

我覺得唔可以咁
一定要出聲

獨立口罩調查委員會

佢地無罩又點返工呀

樓主logic:無既=扣晒七十盒

比我都會先自己買

員工福利都可以拎少少掛，平時人工都低，日日見咁撚多客都要啲口罩旁身啦

推到仆街

你又知佢哋唔會用嚟炒

物流都係自己撲一車一車支那貨

on9有細舖惠康 一個口罩都冇被供應 你唔去屌佢食哂70盒 你估間間都有咁多盒咩？？ sor for 1999

其實好正常姐, 有平野, 比自己同事買左先係好正常的事

下次早D排隊啦樓主

但垃L圾怡和 又係扺屌既

當然買左先啦
仲要開工用
唔係點賣比人

你點知的

員工都要買嫁
你要用 員工屋企人都要用

正常
唔通好似萬寧咁咩
雖然大家都係怡和一樣咁西

咁內部認購的確係全世界都咁行, 公司內政
你最多係監管市場炒賣

炒狗死全家

我覺得唔係佢哋自己買晒重有剩都算好啦

70盒貨 40賣街30員工都好合理啦

好合理， 唔比自己人
比街坊咩

得個40盒
最多咪一人一兩盒，自己攞嚟用都唔夠用啦點炒
你話百幾盒嗰啲就話啫

再拎出黎賣貴幾倍就話姐
人地有需要自用都明白既

走後門係後門出貨派街
內部認購又係第二件事喎

呢個時勢內部認購又有咩問題

唔得㗎 講真話又比人話㗎

人地響果度返工 比自己人優先買都好合理姐
唔通要佢地收工同外人爭口罩咩 仲有得你買已經好好啦 仲想點

樓下得十幾盒囉 根本買唔到

冇問題，員工都係人都要用

人人都要番工，如果有一日口罩供給緊張到只滿足到少數人，只有做藥房做惠康既人無條件內部認購哂啲口罩，咁姐係間接人口篩選？公司條款有無寫明？你又知個個員工真係唔夠？

總之你炒潮牌演唱會飛我理撚得你扣，扣必須品我就屌到你開花
（利申：無排）

唔限購，多多都唔夠

好正常

自己收埋唔比員工正仆街

人地唔使用咩

你又知個員工真係夠？

你可以排隊買，佢因為要返工唔可以排
咁佢都辭職一齊排，結果無晒收銀買唔到好未？

如果公司無提供足夠口罩比員工，絕對支持佢地買先，淨返先比街客排

內部認購係公司認可既規則，全球大部分公司都有，有咩問題？乜都拉中國比，你都on9

低於市價既貨品，必然會出現其他競爭準則
唔通你以為賣得平就人人有份咩
均真啲既公司，咪玩先到先得睇住班傻仔排
無咁均真既公司，咪默許員工內部認購、甚至收利是囉

反正賣得貴會比人屌，賣得平不如益員工

唔話賣晒咪算係咁囉

平民優先？員工該死
同舖頭出面拍打逼人開閘賣口罩差唔多

有人可以排隊買係因為7日入面點都會放一日假，我唔信排隊既個個都係無業，做惠康既同樣肯定都會放假

其實你個重心嚴重偏向員工，無為過在職人士諗過，我有啲懷疑你的立場

比你喺入面做一樣會咁

樓主好撚自私

唔係好正常咩？比著係你，你都會顧掂自己先

成間惠康員工分得40盒咁少

咪係員工唔係人，員工唔洗帶口罩？

agger

吓！
惠康咁好
員工有得買？！
萬寧一定賤鳩格唔俾買

俾你係員工你咪一樣咁做
你唔用屋企人都要用

俾你係員工
你咪又係會買

利申：一月頭已經買夠口罩嘅花生友

內部認購不嬲都係員工福利
樓主唔gur咪走去做惠康囉
每日過千個大媽大嬸噴到你成面口水
諗下人地個risk幾高先出聲啦

唔鍾意你咪去做惠康 而家少左40盒，一間鋪廿個人，每人認2盒都無撚左啦

仲幫襯惠康

連登都痴撚線
講咩惠康員工唔買冇口罩戴點返工
惠康本身一日派2個俾員工
講緊返工佢駛乜自己額外買...

不過我認為公司應該有貨俾員工買
但個quota街外客還街外客
員工還員工

好正常其實

所以卓悅就醒
因為有人內部認購
所以即時整左每間分店既同on stock數目

員工優先好合理

搞大三罷但係又唔罷嘅都唔會黃得去邊啦

員工唔係人？

連名都唔夠膽開仲話屌人

正常

好撚好笑，演唱會飛內部認購就屌哂鬼，口罩就好合理，果然港豬本性係雙標

員工福利有咩問題

萬寧唔比員工留貨就個個入去屌話員工唔應該留，惠康就個個撐內部認購正常

大部份情況係，但係假設樓主無鳩up，店員係屬於壟斷，因為買咗超過一半既貨
你拎10盒都無人話你，拎40盒就。。。

佢話70盒應該係有70盒公開發售
唔係淨係番得30盒
所以應該有啲問題

一間盒至少20個人，一人2盒算係咁架

惠康不嬲有特別貨自己想要就會留起嫁啦
而家變左口罩咁解
利申：前parttime

呢幾日會返貨

雙乜野標阿，演唱會講緊內部認購拎去炒，而家員工買口罩自用又一樣?
仲要一樣係娛樂，一樣而家可以講話係必需品

乜撚野邏輯

發撚哂窮惡

惠康留貨配給俾員工✅
賣俾街坊既員工自行扣起❌
同對準政權一樣道理

佢地日日接觸到咁多客
真係高危險性
唔明有咩好屌

```

將中

你又知真係自用？
btw 我覺得留貨冇問題，一人兩盒嘅話合理

唔通班職員唔洗買咩，洗唔洗叫埋佢地排隊？
如果佢將口罩抬高價賣比人就話抵屌姐

係咪要自己都唔夠都要賣比你地先

政府員工私吞 : 屌佢老母 !
惠康員工私吞 : 有咩問題？

無抬高貨 賣返原價

你拎政府同做生意既比
Dee Dee你幾年級

其實講咁多做咩 唔鋸既咪自己入惠康做囉 睇下係咪真係買得咁爽唔想入去做又想要同等待遇既話 學我咁返屋企訓教算啦

有咩問題？人地唔洗戴？
一係你去惠康做咪買到

上面話內部認購嗰啲係咪on9
話分配俾員工用就話姐，冇可能要啲員工出錢買啩

同帶錢去亞視返工有咩分別

請十分鐘假

員工福利
先到先得有咩問題

以我所知
員工應該照規矩無得買
我被員工求過幫佢買嘢 佢畀返錢我

不過就尋日
萬寧員工無得買成盒口罩又屌
今日懷疑有得買又屌
做乜都屌

痴撚線..又想spin去惠康員工到
始作俑者唔撚罵，去罵屈臣氏
睇下班仆街香港人幾撚自私
買唔到口罩，抵撚你死

利伸：過年前已買定幾箱貨係屋企
邊個無就比邊個
怨就怨自己無朋友

講多次，咁撚黑心，抵撚你地死
死撚左去咪唔洗戴口罩
人地老奉架？欠撚左你呀
怨埋自己無本事，口罩都買唔撚到
口罩係有，賣得貴啫，大把人炒價都照硬食
想原價買口罩.....下世啦

樓主一定喺平時串柒柒嘅西客，睇唔起零售業員工
可惜我唔喺惠康pt, 如果見到你𠵱種人喺度扮哂嘢 一定撚吓你。傻他 以為自己條命高級啲

連登班戇尻毛都未出齊學人做時事評論員

員工唔可以係顧客？樓主戇鳩

內部認購好正常

咪就係，唔似萬寧呀，唔俾員工買

萬寧就係，俾得果一兩盒口罩十幾人用，屌唔洗三日就用完啦

員工都做唔好防疫 你點敢買佢地啲野
一陣中左招成間鋪既人 無論係做野定幫襯都有事
拎出黎炒就抵屌姐

職員唔係人？唔洗用口罩？

等於「口罩大部分被醫護私吞」

唔好咁肉酸啦

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

內部認購咪一條隊
街外邊又一條隊

內部認購咪叫惠康自己開倉囉

政府口罩係政府物資係納稅人比錢
你私吞咪姐係偷納稅人既錢
但人地私人公司 就番黎貨500貨但淨賣比員工
你可以點？員工出事公司負責 你班柒頭同人地公司有親？
惠康大細鋪分既量唔同細得15盒左右 大既50 聽收銀講
長工先可以自己買 pt唔買得

發窮惡呢樣嘢真係無分年齡………老嘅一大堆後生嘅又有，我識好多師奶做惠康，個個都係最多分到2盒口罩。有啲舖更加係啲 管理層或者經理去決定比唔比員工內部認購………老實講，如果負責朝早賣口罩比大家嘅幾位員工，無得分返一盒半盒比自己，佢地又有冇動力去賣比其他人，不如索性朝早齊齊唔返工，唔開門做生意啦。樓主或者一眾買唔到嘅人請注意，做得超市嘅人，本身人工唔多壓力又大，近期已經成日返貨執貨，經理要管理到成班員工真係要靠愛，互相尊重同體諒，福利已經唔多，少少內部認講算係公司對佢地好大嘅福利。希望經過今次瘟疫大家會會更尊重前線嘅一眾零售工作者，唔好話「有出糧比你架！」掉返轉呢啲工我真係貼錢比你都未必捱到

你點知的有70盒口罩

咁都上熱門cls

如果公司政策冇話唔比員工買
佢地真係冇責任嫁wo

演唱會咁姐
你會唔會屌主辦方拎哂好位先賣

你係員工你買唔買？

樓主間惠康係喺邊

弱智樓主
70盒比哂你好唔好

萬寧今朝都有人排隊
好似得幾個老人家買到

其實救人要先救己
要先確保自己冇問題

樓主以為個個都係香港正苦咁大愛，中門大開任人中出

利申：我自私撚

扣人工 不了

人地人工咁低
拎少少著數有乜問題
佢地唔係人咩屌你老母

內部認購好正常 員工都係人 佢地又唔係炒賣

你up咩野，間間公司一定都係優先比員工幾盒，你冇既話係你公司閪

惠康員工或成為最大贏家

下 話內部認購冇問題個D真係ON9
話左賣比客係咁多就咁多 70既話 你可以話賣60 10留番比員工
但係你話賣70就要推70出黎嫁啦 .
照你地咁講人地日本仔排隊炒波鞋炒乜 又唔見有員工內部認購晒?
點解D人都信日本野 ? 又會覺得日本公正 ?

當你地覺得咁做冇問題既時間係因為你地低質

E家個問題係樓豬都冇答過我地 佢點知人地有70盒賣？人地冇公告過出黎話向街賣幾盒既 咁d員工自己買一兩盒先 再賣街客既我覺得冇問題wo

員工都係人，自用嘅話完全理解
佢拎返出嚟炒就仆街

一間有70盒？人唔笑狗都吠 一間講到明得20盒賣 其他要留番員工開工拎黎用 早幾日有人偷口罩都已經俾人周到拉左

40盒 其實除番開超市人頭 可能都係一人一盒

+1
佢地冇口罩冇人開工, 一般人仲慘

請問邊到有話賣70？

未開門已經成班喪屍衝埋嚟
你地買到/買唔到都會散 佢就企喺到由人多企到人少到收工
仲未知你哋有冇人有病
佢哋危險過你添啦
如果靠公司一日一個死撚緊啦
自己買咗先
保護自己保護埋啲客有咩問題

屌
你知唔知咩係私吞

屋企人做惠康 。
上頭指示講明，要確保員工有口罩用，先放出去賣。
一個口罩用4個鐘，你地數返𠴱間惠康有幾多人，幾多更，用到幾耐囉！
以下屋企人要求大字加紅字：
你班自私香港人聽著，今日死搶爛搶搶晒各大藥房/超市d口罩，過後風平浪靜，唔好一個二個拎單拎口罩嚟要求退貨！！個個話買多左/買錯左，千奇百趣理由乜都試過，然後惡人先告狀話人地大公司呃9你地！！！

冇貨就屌9我地返唔到貨；
搶唔到又要屌；
搶到買到用唔晒要退！

不如你問吓樓主點解知道有70

有公告話要貼響舖面當眼處，話幾時幾點賣幾多盒，跟手經理就唔貼出嚟扣起咗俾自己人，明唔明？

話賣70出街、得30-40盒出到街

其實都係限員工一人買一盒 仲要只比全職買 part time要另外排隊買

佢地開工 日日接觸嘅客人真係好多 而且真係唔夠口罩用
點解樓主你唔怪政府送哂啲口罩上去？

每人限一都有70人捱到兩個星期

屌你老母，前線員工唔係人
大部分公司都當員工唔係人
自己真金白銀買口罩返工，仲服侍你排撚人

早幾日返貨啲員工冇得買，啲人話： 大公司不近人情，當前線員工唔係人！
今日公司人性化啲俾員工買嚟自用，啲人就話： 哦，你私吞！

自留有乜問題
你都戇撚鳩鳩
前線唔撚係人？

人地無比錢買？識唔識解私吞？

真係買完再黃牛炒返出去先再開PO吠啦

點先唔叫私吞 一盒都唔攞咁樣？

咁同宜家政府有咩分別？

咁人地要開工連排都冇時間，留部分都合理

今日見惠康個啊姐係倉拎包金象米俾個FD.間野已經3日無米賣

樓主知道有70盒
咁聽日有冇？

d廢佬係門口踢門
不過樓豬唔敢 唯有開post屌

如果係公司同意又可以點
公司有口罩賣晒都唔比員工用咪又係屌

其實啲口罩會擺喺邊個架賣
好似從來唔覺惠康有得賣咁嘅

仲有熟客留貨以前便利店啲限定版都係排都冇

乜有乜野分別請問?

知唔知咩叫做私吞?

佢最緊要唔係炒買就得

以香港人既劣根性， 好正常唔出奇

你估無咩？

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

兩公婆騎驢仔.jpg

我地睇email先知自己鋪頭有50盒，但都唔會出通知話有50盒賣喎
自己鋪都已經淨係留20盒，一日10條友返工，每人兩個都一日20個啦 一盒先得30個

內部唔洗用？自私撚

你個撚樣接觸人多定售貨/執貨嘅人多

講返
每人返工時都可以拎兩個，但老實講我parttime都還可以，fulltime每日十個鐘兩個都唔係好夠用啦

點解惠康員工可以優先買先

我覺得都正常
但如果係足夠但又要買多幾盒放屋企就真係仆街

其他人就唔辛苦？
咁樣叫公平咁買咩

屌惠康點唔仆街
做得牛奶公司職員都預咗

咁唔好同人講70

吹?
不嬲係咁唔公平
你想有改變咪上街做事
可惜你呢類傻鳩莫講話勇武少少
你一見警犬就掉頭走啦
然後返屋企追住啲社會低下階層係到指指點點

Watson員工限購一人一盒
唔見你屌鳩李嘉誠

就因為人地係惠康返工囉

有咩問題
排波鞋都係咁撚樣架喇

咁你贊唔贊成公務員可以打尖睇醫生

一陣無口罩罷工唔開門你咪重驚
你以為收銀執貨個人每個有兩三萬人工同你講道德責任？
佢一日對咁多客連口罩都無個陣你覺得佢重會同你開工對閪客？

惠康係私營

係邊度返工就可以優先用果度服務？
咁唔好反對狗隻有口罩用喎
佢地應得

舊制公務員有專用牙科醫院

有呢樣出現唔代表啱

依家賣口罩 唔僅僅係賣件貨
同時都係供應緊口罩比公眾
口罩係比公眾既 你就優先搶撚左買黎用
你要買既咪同人一齊排囉

唔知呢個叫不叫濫用職權？可以告ICAC

執左笠啦

唔明員工福利有咩問題

嗱..如果真係好似你咁講公司出左公司話xx盒賣街客既咁就你岩但如果間公司只係講果日係返幾多貨姐 冇講過實數要拎幾多出黎賣既 咁員工自己買咁d 好正常

惠康閪啫，一早學誠哥每鋪廿盒限買或者擺上網賣咪算

係告都唔係你告
要佢公司告先可以成立

咁試問下 人地要返工點樣排？請假去排？咁d員工請晒假去排 間鋪咪唔洗開門？跟住攬炒大家唔洗買

csi 口罩都係員工福利，唔好再屌公務員搬清晒個倉拎出去派喇，
對外限購對內就無限購竟然有人覺得正常
睇嚟平時大家都係公司偷開嘢

好奇點解佢會知道有70盒嘅
明明冇貼出嚟

Ching講到其他人唔駛返工咁

你夠講到係員工就唔買得咁啦
你講話俾公眾，啲員工係唔係公眾？

打和

你d口罩就同惠康一樣比人霸左先

日日對住d仆街閪客
就算肺炎之前，d仆街咳都唔撚戴口罩，仲要對住你咳
唔通叫d員工唔好買，比晒d貨班廢老同閪客用咩，d廢老有咩做,最多咪落街飲茶。扣d貨比員工買好過啦。
利申：做過，一年比客傳染幾次

公眾咪一齊排隊買囉
我有話唔比員工買？

你唔著波鞋唔會死

分開隊、講到明

佢放假先去第二度買口罩囉
一係叫人幫手買囉

尋日入去屈買嘢
有個冇戴口罩嘅人行入去問個收銀有冇口罩買
個收銀話冇

條友就對住收銀塊面咳

要屌既唔該屌返林奠，係佢搞到供應緊張而唔係惠康員工

澳門人表示

Ok當政府係要服務人民
咁我用私營類比

藥房依家有藥賣 出面排到水蛇春咁長 藥房員工有權自己買左先到出面？

呢排出街都見到d人冇口罩咁咳。雖然佢拎住張紙巾，但我見到都淆淆地

內部電郵

速遞扣起晒你啲口罩件，等口罩夠貨先補返俾你
要屌就屌林鄭唔好屌速遞仔

又唔係咁講
員工可以買 但as一個普通市民
要買嗰日就請假去排隊買
冇理由其他人要排餐懵都唔知有冇
員工就可以照常開工就自己買到

你講藥房
佢哋咪一係就唔賣，自己食晒
一係咪$500一盒囉

岩呀 人就係咁架喇

想講配藥果隻藥房sor
pharmacy

我諗個情況都係差唔多

佢有權咁做 但唔係道德既事
等同風災天價糧食入宿 有人會話係由供需決定

想問邊到有公布惠康有口罩排
聽日仲有冇

職員都可以裝頭注香啦

咁即係你同意口罩點賣係惠康決定
而唔係上面d傻鳩講話係果度做野就有權買左先 甚至講到話係員工福利

收銀一日得一個口罩，唔留啲比自己唔使返工，你係人收銀唔係人呀？

唔好問我知點解收銀一日得一個口罩

員工冇保障，邊個同你開工？

上午戴正面，下午反轉再戴
肺炎萬歲

咪係樓豬痴撚線
做唔同行業係有唔同好處㗎啦

咪係，你覺得唔公平咪去做囉，人地運到個一刻已經買咗啦，唔同apple員工一早有得用新手機又去屌咩

照上面d聖人所講 即係員工知道公司有口罩賣既都唔可以買 要比晒出面排隊d聖人先員工想買？都得呀 請假去排隊啦 但要排排下返入鋪搬貨出黎同埋幫班聖人收錢wo 因為全間鋪都係晒出面排隊 邊有人招呼班聖人

做狗可以打暴徒玩新玩具

唔畀自己人買先係咪想佢哋反抗？其實間間都係噉個囉唔係咩？

政府唔撚屌 屌惠康員工做乜
樓主肯定係買唔到口罩係出邊嘈個d師奶啊叔

今日估計又係買唔到啦，不過隨時好似買熊仔等發達咁，炒口罩衰過藍。
以生產昂貴但有效C肝口服藥的美國藥廠吉列德，兩天前發表正式聲明，指稱原先用在對抗MERS和SARS的臨床實驗藥物「Remdesivir」（瑞德西弗），已經提供給中國，並且和全球防疫機構共同研究用來對抗新型冠狀病毒。

據了解，這款新藥目前數據雖然不足，在基於相同的學理下，既然能對抗冠狀病毒，包括中國的疾管局、美國食藥署（FDA）、美國疾管局（CDC）和世衛組織（WHO）等，都准許吉列德這款新藥用於人體的臨床實驗，這也給全球治療新冠病毒肺炎帶來一道曙光。

吉列德首席醫療官Merdad Parsey(瑪芾帕西)，一月三十一發佈聲明指出，吉列德所研發的新藥「Remdesivir」（瑞德西弗），目前雖然還沒有拿到藥證也沒有在任何國家可以合法上市，但已經和多國的防疫單位共同聯合對抗新冠病毒；吉列德聲明，在目前的研究發現，這款新藥原先用來治療同樣是冠狀病毒的MERS和SARS的臨床實驗藥物，甚至連對抗伊波拉病毒藥物也是參考這款新藥。

雖然有媒體引述外電報導，指稱美國首例方35歲感染者，在使用這款藥物後，短短1天就奇蹟似的好轉。但吉列德強調，目前還沒有得到足夠的數據，證明這款新藥可以安全、無後遺症的使用在新型冠狀病毒的對抗，但是吉列德確實已經在藥政單位支持下，將藥物提供給少數病情危急的患者使用。

至於中國疫情幫助的部份，吉列德指出，他們在中國的實驗室，正在加速研究，看看這款新藥能否安全有效的對應中國患者的疫情。

你咁樣拉埋一齊講有啲夾硬嚟

其實講咁耐有乜用
咪向佢公司投訴囉
因為得佢公司先可以釐定究竟員工可唔可以買

認同 屌得前線員工果d通常都係d師奶阿叔 又或者工都未返過既DeeDee

冇口罩點返工賣口罩俾你哋

一間舖有幾多個人呀屌你

用下你個閪腦啦

你入去做咪買到

【請用呢四點正視聽】好多老野話而家咪停左自遊行簽證囉，封左關啦，錯曬！！

1) 簽證有好多種，而家停既只係旅遊果隻個人遊簽證 ，但仲有商務簽證、勞工簽證、探親簽證、逗留簽證，毒國人大把方法黎香港！
2) 加埋仲未講明持有效簽證的旅客能否進出香港
3) 再加埋無講即時停簽（賣港01幾日前都話仲申請到）
4) 仲有淘寶假機票照樣可以以往任何地方的機票，並用轉機名義入境來港7日

唔好比人混淆視聽，比老野達都唔好on99駁唔到！！

好撚低質
推上熱門睇笑話

演唱會又唔見你嘈

惠康咁好福利，你唔去做？

琴日問大家仲有幾多口罩，消耗速度等，有結果啦！

［口罩］口罩統計結果 (2月2號數據)

咁多惠康撚護主既

Icac囉

仲放返30盒出黎已經好有人性啦

你點睇到有人幫惠康護航個個都係討論緊員工應唔應該優先買自己公司既產品咋wo 我恨不得快d幫萬寧惠康呢d濕鳩公司裝修添

屌政府屌林奠屌中共啦
政府有1億口罩存貨

港共要自由市場經濟、拒絕將口罩定做儲備、准許商戶自由定價，你blame商戶做乜鳩你老母臭閪
屌政府屌林奠屌中共啦 on9仔

每間分店分貨量唔同，有20，30，50
有間200

間間舖頭都返唔同數量 正常都係（30-70盒） 哩批係對外發售 如果自己舖頭同事買會收警告信 至於你話少左 舖頭分得70盒 佢員工都唔少 做少少儲備無咩問題 大營業額既舖頭備比員工使用 之前有出指引 起碼要30盒

飲牛奶公司奶水大

人性就係咁 唔覺有咩問題
好合理

拉

好地地講下道理都可以上綱上到幫惠康護主，已經有咁多人好好心機咁解釋，反駁都要反得有紋有路啦，盲反嘅人仍然繼續係視而不見。知唔知道，肺炎或者有得醫，蠢真係無得救。

正常啦

人地惠康都話左唔俾員工買，只可以係留貨嚟鋪頭用
啲傻鳩惠康撚仲大大聲講內部認購員工福利
黑警成箱csi搬走送禮都係員工福利，大家唔好屌

俾公務員搬走晒成個倉啦
員工福利嚟架 想要入政府做囉

問心啦 你做員工自己都留番盒俾屋企人啦 要屌就屌個on9政府做緊乜春

俾晒黑警、少數黨派當蛇齋餅粽咁派晒俾新移民、藍絲，助選立法會

惠康職員/受惠惠康口罩先生，你好

呢個垃圾港共當然要大大力屌，講明賣比客但比左自己人揀左先都要屌。
咁樣同拎住CSI口罩買完轉手賣，然後話冇口罩果D大仆街冇分別。

前線應該罷工。
我地一人都要幾盒。如果唔係不返工。

都岩既 咁既然d物流業都無口罩 咁物流業都唔好開工啦 岩哂兒登仔啦 全民係屋企啦

冇人公佈
但其他人都係犧牲自己time cost去排隊
甚至要請假去買罩
都係搏下有冇貨
咁冇理由做零售商嗰個一路番住工都反而可以優先買到丫

咁當然得啦 咪叫代佢買嘅人第一個喺門口排隊囉
有人頭當然有得買

其實樓主你想點呢，如果真係有得內部認購，我覺得你連排隊嘅機會都唔會有囉!
記清楚，是誰令你瘋狂! 一盒口罩睇清楚人格

支持員工福利

你當佢公家咁喎

你俾個佢唔可以俾錢買既理由我